48cm陰莖男無法做愛？將成AV男優

墨西哥男子卡布瑞拉(Roberto Esquivel Cabrera)擁有48.2公分陰莖，遠遠勝出高登會員號稱的「30公分」，但卡布瑞拉也因為擁有48公分大鵰， 害他找不到合適的女性和他性交，生活作息也變得不方便，由於外型異於常人，他也沒辦法出去工作，甚至被政府認證是「殘障」。不過天生我材必有用，卡布瑞拉找到新工作，他將成為AV男優。

據英國《每日郵報》報導，「YouPorn」和「假計程車(Fake Taxi)」系列有興趣和54歲的卡布瑞拉合作，據悉YouPorn將安排卡布瑞拉拍攝醫護系列AV，安排一名「女醫生」和2~3名「護士」為卡布瑞拉「看診」。未來劇組人員也將會安排卡布瑞拉飛到布拉格拍攝，整支片子會以喜劇方式呈現，讓卡布瑞拉成為AV男優的初登場。

目前美國的法肯(Jonah Falcon)是被認證的全世界最大雕，勃起前有24公分，勃起後達到34公分。卡布瑞拉相信自己已經超越這個數字，並希望申請金氏世界紀錄，但一直遲遲沒被批准。卡布瑞拉也承認，因為陽具太大影響了性生活，他曾經有2次做愛經驗，但第1位女性看到大鵰後被嚇跑，第2位女性則是做到一半，實在痛到受不了而作罷。

不過卡布瑞拉也認為，自己也是因為巨大雕而讓世人認識他，他說：「其實我還蠻開心的，因為我的尺寸秒殺一堆人。 」

邊位巴打想比佢屌

唔係話佢條j 有2/3係包皮咩

幅圖成支棍去到膝頭

但醫生話係包皮整度過長

有無 無格版

第3幅

咁長，血液循環系統負唔負荷到keep住硬？

想睇

一扯就暈低

睇x光圖其實係包皮過長
真實應有10幾cm 廿cm都無

可以自己幫自己含撚？

wow唔識串

離成呎屌西

啲女比十六七cm頂到最入都叫痛 咁佢入唔入得哂
入哂會點

喂！爽唔爽啊
咩話？
我話，爽唔爽
噢！好爽啊

十條女玩唔玩得哂成條撚？

收埋把散彈槍

得皮有撚用咩，片名係唔係叫欲求不滿巨乳妻巧遇軟皮蛇？

屌

扯旗會唔會見暈

馬撚

笑撚死我

好奇其實d公司既營利係點，真係單靠d廣告收益?

神鵰俠

屌你

會唔會好重

上面班友啲反應仲熱烈過有新人av女優

我長過佢

佢扯得起 可以攞條撚黎打棒球啦 on9

有病就唔好咁大聲講啦

由於外型異於常人，他也沒辦法出去工作

去搵工，HR問佢有乜長處，點解要請你。

佢吓吓除褲拎條撚出嚟，點搵到工呀！

其實都唔使打格
佢包到陷

割撚咗啲包皮佢咪無事囉

我好多年前
係新機場做工程
就見個電燈佬都係大條撚
不過唔係長，係粗
未起機我睇有直徑3吋以上
聽聞佢係有病，皮膚增生果類

可以拎去打棒球

佢如果係hehe 插到上人地個肺度

正宗頂你個肺